【國際戰線】已有巴打將政府同黨鐵惡行推到瑞典！

唔知大家知唔知係瑞典，全線斯德哥爾摩地鐵而家都係以合約專營權方式，交由黨鐵旗下嘅公司 MTR Nordic AB 營運。

為呼應攬炒巴打團隊登報行動，我朋友都略盡綿力去延續呢條國際戰線，Send左封信去一個瑞典專講人權嘅社交平台出post，講述香港示威者嘅遭遇同黨鐵有幾仆街。Follow得呢個IG嘅人都係關心人權嘅瑞典人，相信都會有一定效果，已經見到有留言話應該要終止黨鐵係瑞典嘅合約！

我地希望可以係當地製造輿論，最終目標係：
1 推廣黨鐵係香港處理示威嘅手法有幾唔人道，政府/鐵路擁有者停止讓黨鐵繼續取得專營權營運當地地鐵！
2 廣告商減少落廣告比當地地鐵，斷黨鐵背後廣告收益財路！

暫時呢個IG 平台雖然只有約七萬幾人睇，但星星之火可以燎原。大家有時間可以入去like/share post ，最緊要係留言呼籲讀者要send email去有份投資MTR Nordic AB或者落廣告嘅金主度申訴！

香港人加油！

Instagram:

推！

自推十次！

光

復

香

港

時

支持

代

革

命

推

遍地開花！

推～～～

支持巴打，但巴打啲英文。。。

支持巴打同巴打既朋友

推出國際啊！！！

push

有待改進

都睇得明嘅

黨鐵係個好開始，目標係全球制裁中共企業

P牌都照推

冇諗過呢點，多謝巴打

各有各做! 大家努力

推呀

路過一推

p牌正評唔到, 唯有留言推

推呀！瑞典人connect!我會去食多啲瑞典肉丸

幫你改啦

斷佢米路！

係喎
似乎要睇下邊個國家而家係黨鐵有營運先得？
Connect曬呢啲國家

原來好多喎

由MTR Corporation (Crossrail) Limited營運的倫敦伊利莎伯綫
由First MTR South Western Trains Limited 營運的英國西南部鐵路
由MTR Tunnelbanan AB營運的斯德哥爾摩地鐵
由MTR Express (Sweden) AB營運來往斯德哥爾摩與哥德堡的高速鐵路(MTR Express)
由MTR Pendeltågen AB 營運的Stockholms pendeltåg
由Metro Trains Melbourne Pty. Ltd.營運的墨爾本都市鐵路
由Northwest Rapid Transit財團負責公私聯營的營運、列車及系統合約，並由Metro Trains Sydney Pty. Limited營運的悉尼西北鐵路綫

幫手宣傳黨鐵聽命於共產黨，所以用黨鐵服務有國家安全風險

國際線

推！
果邊MTR靚好多
換班高層都可能差好遠了

整體都okay

:-P

再推推推

we connect

推啊

推到黨鐵仆街為止

一齊推

仲有英國同澳洲都有業務

趁瑞典同共狗鬧返咗

CONNECT北歐

唔好唔記得挪威同丹麥已經有出聲

其實反而瑞典要迫mtr要轉移管理模式好過
深圳同其他內地城市鐵路系統發展快既主要原因就係中共偷咗英治留落嚟既地鐵同九鐵 偷咗硬件加軟件 冇研究代價 抄就得
但支那人會話自己富強發展快 其實係靠偷香港嘢
只要香港冇既嘢 支那都係收皮 細至原子筆走珠 晶片 到飛機引擎

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

THANKS 必推

推
黨鐵國際線

推
文宣好重要

好波

謝謝有心人 你同你朋友

多謝各位巴打，會繼續努力 (同埋寫好啲英文)！

支持！

好勁

Pish

啲英文都係有待改進

p牌推唔到呀

推到狗鐵仆街

正 tui

Push

瑞典人母言都唔係英文 明就okay

推上去

你個方向應該要將佢提升去「國家安全」問題，搵議員同政府
因為中國政府一個電話MTR就會跪低
咁即係瑞典既公共運輸控制左係中國共產黨手上

不過瑞典都係親中架啦

Hong Kong Police launches 10 hotlines for ‘report of violence’ through Whatsapp today. The hotline only allows online conversations. It's criticized by citizens that the hotline is the replication of ‘to criticize and judge’ during Cultural Revolution which is another kind of white terror.

up

btw,有瑞典MP鋪左撐港集會
如果關瑞典地鐵事大家可以研究下同佢講有冇用

多謝巴打

感謝巴打，會留意住！

國際戰線既巴打好野

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

推

推曬去重視人權既國家，一齊929 101 反共產黨

推!!

Fredrik Malm佢本身好支持香港， 比佢知都可以，但佢係Member of Foreign Affairs，同講MTR無咩實質作用。

推MTR要推比Region Stockholm Trafikförvaltningen （Stockholm省交通部）同Trafiknämnden （traffic committee) 的政客，叫佢地o係2023年同MTR約滿之前，唔好續約。
因為係佢地話事。

Region Stockholm Trafiknämnden：
Kristoffer Tamsons (M) Chairman of the Traffic Committee
Tomas Eriksson (MP) Environment and public transport regional councils
Jens Sjöström (S)

制裁黨鐵

大家內外戰線各自做！！！

Good job

再推

又推

再推一推

仲未背好美國國歌個啲手足，幫幫手背埋首歌！！！

加油

感謝樓主

今日脫軌可以再推

手足好野

有冇SAMPLE可以跟下
想出TWITTER 同 EMAIL

你指原文嗎絲打？